(Gay) 覺唔覺hehe好難識人 (167)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

明明隔離有個

珍

新人留名

料料幻幻王

有人係app問我同一個問題

係呀

lm

我就係唔知點解連扑野都諗起
條友掂我我就諗返31號個ex點掂我

sis... 可以點做

靜心等待

I’m levitating

bb！

豬

Hey baby where did you go

你啲男神呢

靜心做自己嘢，專注返自己先啱

知道雷仔

都係個句

得你自己救到你自己

料寶攬攬

拖延症真係好嚴重 一份曲奇分三日整

等多兩日有埋母母一齊攬

有得食未

未 一日整牛油 一日整粉(中間漏咗野出去買完冇整
琴日搓好擺咗入雪櫃

要搞咁耐㗎？

唔係

唔計雪 正常一個鐘內搞掂

禾唔識 我負責食

勁愛cookies

口張開～呀～

嘩屌我會唔會比人殺死

追返po發現有人無聊到個個cm都負皮
你係咪冇朋友呀 歡迎你同我地傾計喎

我嚟

走啦

點解既

個個

慣咗

上個po95x開始

我反而係正評個個有時你哋講野真係好抵死

情人節又要一個人過

咁依樣你抵死

希望佢喺情人節前搵返我

啱呀

真係一直負評
笑死
食飽飯無屎痾

Momo好正

就嚟 即係未啦

茶茶

搵你同你講

點解我睇唔到既

負咗你了

[member驚寶對腳好撚淫[/member]

可摸耳幫我占埋

相信佢搵到佢絕對唔會同我講

仲有茶茶

唔好成日諗要做悲劇ga主角
對你真係無好處

睇到了 我都負埋自己

應該好多人一齊負咗你

可以 但留咗唔等於有人add/想add

企鴨手

我依啲垃圾收到正評先奇怪

勿屈

我係咪錯過咗啲花生

同問

我都想食

學邊派

呢度大部分都正正常常

去邊

我都有學臼井，不過初級
奇門，文王，梅花都有用下

@粉粉

我唔正常

遲啲的起心肝睇奇門有唔明既話可唔可以請教你

有無飛星八字底
我跟人學法術奇門，同大路陽盤時家唔同

唔係柱男做唔到魔法師

中式乜底都冇
係靈氣中級有講過下易經
但都仲未熟點解

咁可能搵初級跟下先好d
自己睇奇門會一舊雲
奇門會用到洛書，同飛星風水同源
又會溝埋八字
「奇門不真，六壬無假」
有心睇古文可以買/上網搵書學六壬課

女巫集會

潛一潛

做咩

冰冰大師
可摸耳占下我既愛情呀

諗起Ahs 3

有冇推薦邊本書？

就係講緊Ahs 3

現代人寫既
韋千里占卜講義
袁樹珊六壬探原
秦瑞生大六壬預測

你做乜咁既樣

唔敢add男神

Search過呀
唔敢add 之嘛

係咁㗎喎

料料 好update
我都聽左啦

Hi

小心

🤯🤯🤯

？

頭痛
但如果奇門唔係應該睇易經/八卦咩？？

好想同花姐做愛

好mean呀
但係出道時有少女味道

鐘意直男無好結果，施主回頭是岸啦。
利申：已經沉左

花姐個閪入面應該好多正仔嘅精

想block你

其實周不時都有望下但係無覆過
最主要係鐘意嗰個都有上連登，驚佢見到

唔是

腳腳？

你問六壬嘛
奇門用易相對少，奇門既易都係洛書、八卦類象。仲有天干類象，八字刑沖合會個d
學易可以直接學易占，個人認為最難學

地縛0

我係想問奇門

原來腳巴咁搞笑嘅

奇門唔知
又分時、日奇門
可能搵個班上下好d

我冇心架

hi

易占我識呀 係唔識解咋嘛

要啲時間

比心機咪得

懶同拖延症-3-

Me2

睇你個po睇到一半太多字去咗睇其他野
有機會會睇埋

我想睇

講唔埋。。。
可能係武肺添

今晚咁多新面孔

希望可以快啲打破A0

心聲都不可細訴wowo

雪下得那麼深 下得那麼認真
卻還是聽見了你說不可能。。。

又鬧人

好惡 想鬧到你射了。。。

老實講有邊個會咁勇敢喺鐘意嘅直男面前出櫃
有得唔改變嘅實會選擇唔改變

唔係不嬲嘅事？

佢仲惡過你？

我純情小野貓黎。。。

？
加速 加甜

以前無聊既七野唔想提

？好撚sweet 好撚暖
完全係我本人

但幾有用喎

佢勁撚惡。。。我到依家仲記得。。。
凶狠嘅眼神 諗起都驚。。。

佢地9up

以為男校會畀人 bully

?

讚了 記得轉頭交翻錢thx

???? 磨牙

有機會想跟你學下野

圖呢

未見過你 不過暫時
佢係我見過最恐怖嘅人

姐姐 好想𨳒姐姐

下 我好 nice㗎喎🤗🤗

係咪暗示緊自己係名校？
名校仔仔

東瀛血統名校仔仔
點比

求我掹你條喉

都係？ 你又係咩？